繼續中意定放棄？

佢對我真係好好..但我地有可能咩..
你咁多人溝仲係個清泉黎

笑死